對生活已經冇咩追求

日日朝九晚六 收工返屋企食飯訓教又一日
休息就喺屋企瞓覺
已經唔會諗將來 亦都唔會覺得有人同自己過世

正正經經叫雞啦

啲錢會用係邊到？

叫雞不了 叫咗就係我嘅人生污點

家用 食 課金 買衫買鞋

何必自欺欺人，人生本身已經成身污點

究竟幾失敗先要走到去叫雞

不停輪迴，日日都係咁

真，諗到咁已經唔想搵另一半費事嘥人時間

可以跳樓死咗去

已經輪迴左一年

又唔使特登搵嘅 時候到就會自己出黎

要跳嘅就唔使等到而家先跳
又唔使咁悲觀喎

老老豆豆，意義上叫雞同睇AV打J嘅本質冇咩分別
分別只係會唔會生性病咁解

就係大個咗先發現係生存緊唔係生活